係唔係收兵？

個女仔打左長篇 大約意思：你係好好既男仔，但我想多解你左先再決定，唔想畀承諾你。

其實係唔係收兵定真係想了解你先再決定，小弟有點迷惘

利申：傾左1個月，見過2次，有kiss有拖手，佢話想搵長遠關係

長遠（SP) 關係 👌🏻

若了解未深 應承完你 拍陣拖就分手好無謂好唏噓
我嚟講會係後者 但俾人覺得係前者收兵
就係想睇定啲先做決定
覺得呢啲男仔未hit到我一個point要做我bf
不過如果鍾意+適合 真係晨早應承你

睇完上半覺得係個對感情認真嘅好女仔
睇到 有kiss 就。。

不過如果鍾意+適合 真係晨早應承你

所以我就覺得似收兵

兩者冇衝突

唔一定既，可能有feel但想太快開始
我覺得咪跟佢個flow，玩返曖昧一個月左右lor

但唔想

你係咪肯定你適合佢先 可能諗深一層姐佢
可能人地expect嘅對象同你有出入
但覺得你唔差 咪唔想斷你 但未至於做bf 冇話收唔收兵

咁要一齊左先知適唔適合

有感覺why not try try

晒時間啦 得感覺係冇用
相處完發覺有d位唔夾係冇得格硬嚟 仲辛苦
咁索性揀唔開始

拖手Kiss埋仲只係曖昧？

原本係可以一齊既，但佢要求去左上一步了解多d嘛
所以我覺得跟返佢節奏會比較好，show到俾佢睇你肯理解佢既諗法，肯體貼地俾佢無壓力咁去繼續了解你，而唔係迫佢，咁都係一個加分位黎，亦都俾佢知道未來一齊左之後，你都係繼續咁溫和體貼地對佢，令佢有信心開始
當然有時限既

明哂感謝大佬

但我果陣覺得佢係收兵，所以就講左悔氣說話，話其實大家唔夾 不如當無識過算，之後就block左過。其實我仲鍾意佢

我諗緊依家應該
搵過下一個
定認錯搵番佢呢？

你可以解釋返你見到佢咁講，心情唔好所以講左晦氣說話，輕輕講句唔好意思既，但講到咁就ok，唔好搞千字文出黎

然後你都可以從佢既回應中，了解到佢係點睇呢段關係，以及佢係咪一個同樣體諒你感受既人。你記住「追」佢唔係你唯一既目標，而係從中你都要評估佢係咪一個適合你既人，以及你同佢而家既相處方式，係咪都係你未來所想既

搵下一個就睇你點諗啦只係我覺得要搵一個適合你，又單身，又高質素既對象，其實都唔係一件咁易既事

🙏🏻

好想識ching你

Push

多謝你咁講

真心架！
想你點醒我

咁你有咩疑難雜症係咪幾日前你發既果個post？